Sideloadly/Altstore都收唔到個Apple ID Password

Down左個ipa落黎
Sideloadly device果行都出左Code（證明佢detect 到我部機）
但入完Apple ac個email之後，browses 左個ipa之後禁start
我部iphone咩反應都冇
但Sideloadly 就叫我入Password
換Altstroe都係咁

想問下關唔關我win7，IOS 12.3.1事？
個Itunes都係舊版本黎

有冇人知點解

冇用
應該要pop up出黎，好似平時個雙重驗證咁